想推樓上隻雞上報 有咩要注意

如題